# Batch20Kloter3

Pada soal No 1-3 saya menggunakan bahasa Javascript yang dapat di compile di https://es6console.com/kilkeh11/ secara online.
untuk soal no 4A saya menggunakan bahasa sql dan terdapat folder screenshot dimana ada file dari hasil input data dengan menggunakan sql.

